近來多左好多警搞移民

聽返黎
話多督察級以上
想著草了

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

搞完事想着草

散仔呢刻有咩感覺...

散仔是CONDOM

吓 , D大蛇走佬着草
其他手腳點解啊 ?
返大灣區 ?

可能都搞緊移民

去大灣區

放心啦
散仔，佢地唔會走得

黑警想移民有撚資格移

高級狗大把錢移民，英美加澳唔可以放佢地入去

咁要俾多啲佢哋嘅資料各地移民局
等佢哋共享大灣區榮耀

葡萄牙就有佢份

英美加澳佢就想

剩係識做狗
無技能
可以去邊

要防止黑警移民去民主國家

用老婆仔女個名移民

推

唔快啲走何妖先幫啲狗仔狗女移返去大灣區
再幫啲狗爸狗媽移埋返去
冚家做人質等啲狗出心出力出命去打市民

踢爆佢地

唔會俾佢地走到，一世做大灣人啦 屌你老母

屌你老母搞完事就著草 無國家制裁下？ 放班暴徒走？

通過人權法案唔好畀佢哋過去

移民唔駛查家宅架咩？

佢地移左民可以做啲乜？都冇任可生產技能，打人就叻。

因為就快搞出禍，紙包唔住火，一陣真係制裁就玩完

全球PR都唔幫香港政府做宣傳片
其他國家情報機關點會唔知香港黑警brutality?

清算日近了

不要讓香港警察跑了

真 推推推推

投資移民

有好多狗, 即便知發生咩事
都隻眼開隻眼閉
悶聲發大財後移民走

估唔到藍衫平時又要幫白衫開路，出事又做condom
休左班原來都係condom

好陰公

移民? 去大灣區就有你地份
移到民果啲真係要老豆搵仔啦, 睇下幾時去旅行咪探下佢地囉
香港地少人多都可以咁多無可疑屍體發現, 外國地咁大, 應該就要耐啲先發現到啦

去英國

屌你仲想走？

佢地一直拎住外國護照架喎
走唔到既真正香港人又點搞亂香港

有錢去移
投資移民 要投資連續賺幾多%
要請當地人 佢地只係識打人 殺人 強姦 有咩識？

高級狗人工高
拎幾百萬去外國已經夠
買兩間屋
一間住 一間收租
再買架車揸下uber
半退休不知幾chill

藍衫就

不意外

白衫走哂
藍衫condom

報ICE

白衫拍拍羅友就走lu
你班藍衫等俾人搞啦

咁撚有錢移民？

藍衫：別讓白衫跑了！

之前有巴打話謝蛇攪緊移民英國

真正係殺人放火金腰帶

做咩唔返大陸住

一講到話要返大灣區 就即刻身體很誠實

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實而家全世界都知香港咩事。英美澳加等西方國家會唔會俾白(衫)警移民。特別經常出鏡d白(衫)警

做共諜

呢個真

全部都無得走

要唔要SD定佢地D罪証去英國?

去大灣區啦

根本個個都想係美國出手前就走
一陣投資移民係職業個一欄見到做popo reject就好笑

要，推

班撚樣留喺大灣區啦仆街 由其上曬鏡個啲狗 講完大話叫人開槍想patpat屎忽就走？班仆街搞移民 肯定好多人幫佢地收皮

你估移民唔洗申報職業架
On9
全世界都知香港狗隻有幾醜惡
放個恐怖分子入自己國家咩
至少歐美國家唔洗諗

推 準備幫手send

查三代

推推佢

That is why we need to 1000x our PR!!!!

Stop the brutes!!

可能移去馬來西亞，泰國之類親中國家。有腦移民走佬的狗都知西方世界對佢地係危險。

班上鏡白衫仲pk過毅進。冇佢地不停包庇，班毅進點會愈來愈癲

如果美帝可以suspend曬呢班冚家剷再起曬佢哋底公諸於世就好

一定要集名

香港警察呢個污名跟你一世

你同你的子女都係狗

屋企人走先 再申請佢過去

其實白衫狗大學畢業到現在只係做過狗， 去到那邊點轉行由頭做起？ 我懷疑去移民是為蝗國做間諜。

移閪到咩
陶輝莊定賢呢D返到去分分鐘英國佬煮死佢地

藍衫係咁架喇
不嬲做炮灰
唔知以前連登成日吹奏做咩
要吹奏都吹奏入境海關

走你老母呀 走返大灣區啦on9

屌你老母欠落香港人咁多債想走?

想走?

走你老母臭閪呀
留係大灣區啦

林奠唔清算你，難保下任唔清算你，做過衰野，一定有一日要還。

Dark net 主要服務範圍 岩晒

到時大把連登英撚招呼佢全家lo 係香港就話有人保護姐 係英國啦wo

佢地知道發生乜事，祗係未知錯仍留下

Condom 仔先唔怕
移去大灣區咪得囉

移你老母呀！生生世世係大灣區啦！

咁鐘意奶共, 死返大陸咪得

好人好者怕咩?

班白衫根本0技能0專長
離開左警隊呢個鐵飯碗去到外國可以靠做咩維生
我就唔信份積畜夠養全家成世

難d啦 呢d國家投資移民一家大細都要過千萬
仲未計以後靠咩收入
班友離開左警隊 根本0專長0技能
移去外國餓死街頭？

掂 呢啲買兇殺人都可以無後顧之憂嘅國家

希望班狗全家條屍仲完整

應該好多西方國家會reject (不提原因拒絕）

Push

果班condom仔，呢一刻可能都唔願意接受現實

不要說 只要做
對住想移民去民主國家既狗
呢d係必做既

整支大旗

你們上司都移民，你們是condom

移咩民
大灣區歡迎你地 同志們這邊

大家唔好咁，我地比兩條路班散仔揀
1. 散仔光榮成為大灣區人，督察就開心走路
2. 魚蛋論，一齊留低做榮譽大灣區人

葡萄牙都唔差， 攞嘅係歐盟護照同埋歐盟福利
而家英國脫歐葡萄牙護照值錢過英國好多

屌佢老母，走？

走左過去都可以制裁架

咁心急呀，留係到，清算咪走寶

白衫學歷高喎

做狗移民去到外國做得啲乜

咪撚走呀仆街仔

我地好民主咖

啲英文勁到

外國高學歷人士大把，依班撚樣除左做下樣扮下警賊，大部分連criminal justice基本野都唔知，外國唔會要依種廢人

佢地份強積金好重皮
你太睇少白衫財力

別讓他們跑了！
放心啦 一定會努力爭取加辣
所有黑警都會生生代代留係大灣區

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

可以去外國做保安

佢地會on9到以為自己有得升職

真係要報仇的，呢堆國家又係全家死左都冇人理的，大家到時做Nazi Hunter香港版，HK Popo Hunter。

唔洗做lo,識人做大粒野
三十頭已經有幾個國家護照
一定要投訴佢地一齊番大灣區

散仔就真愛國番大灣區

老老實實 啲高層知道咁多嘢 佢哋都好難留活口

移民做警察嘅有分加 (不過香港嘅就。。)
投資移民睇錢多
睇下去咩國家啦
我隔離家人驚到賣樓移民過加國了，低學歷

唔洗搞啦
留晒位俾佢地咖啦

佢地都係覺得自己無做錯野

唔會啦 督察中英文智力都有要求 毅進仔邊有能力. 凈係識打市民. 班督察都係垃圾. 無良知

英國咪葛柏

應該係心諗正呀喂，今舖拉多幾個仲唔係升我

係要send去全世界

批咗俾你入境，之後發現該人曾經在原居國干犯酷刑反人道罪行，好大機會會被取消移民資格被逐回原居地。

一日未坐完移民監未正式宣誓入籍成為公民，都未叫移民成功。

你殺左人走唔走

咪又係大學degree有幾高呀，最top個班冇人會做紀律部隊，係都做ao都唔會考幫辦

好多黑警打算移民台灣

一個都唔好放過，佢地移左民都好，一定要搵人獅鳥佢地

send 俾美帝3個字母個啲組織

走？
問過共產黨未？
軍政府核心成員可以隨便走就走？

等死啦
就嚟清算你班仆街啦

酷刑公約簽署國有司法管轄權
當受害人或者疑犯為該國國民
咁多位阿蛇我諗你哋移民去非洲穩陣啲喎

屌佢老母 佢就想啊

要佢地走唔到

海牙等緊佢地~~走得去邊

可以唔去美國

呢樣真，有朋友督察級，賣樓買公用股搞移民泰國，聽佢講一年收到50~60萬息.嘆世界啦。

搵仔咪有齊黑警同佢地屋企人資料，一slot過send哂俾西方民主國家，佢地驚將來真係俾人制裁，就算自己走唔到（或根本唔會走因為其他地方搵唔返呢個人工），但為仔女前途都搞左屋企人過去先

唔係以為人權法份制裁list無你份呀警犬美帝乜撚都知得好清楚有晒名點移民呀 大灣區 非洲或者得既

聯絡歐美澳紐加議員
阻止班垃圾離開香港
推到班仆街返大灣區
或者一帶一路國家

散仔準備人頭落地

應該宜家唔走等比美軍黎做戰犯都似
比人查到殺左人
仲要用被自殺去處理屍體
成個警隊無一個人係無辜

呢鋪真係一個都不能少

大嘅移民去外國
細嘅移民去愛國
共享大灣區嘅榮耀

一隻都唔俾走

放佢地走 人在香港佢地都有人保

人在外地 比錢請個力架/難民 做野一d難度都冇

畢竟外國多槍殺案

英美加澳就可能冇錢去
葡萄牙就得既 4 500萬就買到個PR番黎

外國物價咁高
夠佢一家大細食成世咩

美國個邊收到好多情報
話黑警殺害同強姦示威者
希望美國有進一步行動

其實 就算成功移民 過左幾年發現有反人道罪行/謀殺

一樣會引渡/送上海牙槍斃

咪撚俾佢地走

摩薩德 捉走左佬既前納粹 殺巴解

所在國外交部點屌點嘈都照做

散仔以為蒙咗面唔駛負責

如果制裁名單夠大，移咗都可以送返中你以為走咗就冇事?

別讓謝蛇跑了!
屌你梗係跑去大灣區啦

send資料去歐美日韓台
咪撚比佢地走到

er er er

走狗走狗

升職囉

西方國家依家審批移民都好似會做背景審查
佢地移去D唔洗審查既國家把啦

大Sir移民做上等人
散仔留喺大灣區做三等公民

可以去外國做共諜

I can't ... can't fine find the right word

做沈旭暉同胞

台灣好似已經加強對黑警審查

要幫佢地送中

係，一定會成立暗殺組織，追佢地到天腳底都要佢地血債血償

人又係佢地打 怨氣又係佢地受

出黎做犧牲品一定又係佢地

即使啊即便係乜撚野
即時排便?

一知道邊隻狗想走 即刻send佢資料去外國

咁撚愛港愛國愛黨啦

一齊留係度共享大中華榮耀

加埋份退休金其實真係夠

移民蛇梁劍凱第一個俾美帝制裁先啦

佢地咁愛祖國，無理由比佢地去其他地方

發完災難財就閃

condom唔會因為佢係咪on duty而改變到佢嘅即棄特性

謝振中都攪緊，趕住法案未波及心儀國家之前走佬

打撚完人滿手鮮血想拍拍羅友走左去？
無咁易

佢係諗緊去邊? 有巴打話佢係攪緊英國

班散仔都仲有機會捉唔晒
但堆白衫特別係日日上電視上晒位嗰啲

以前就父債子還 你走左咪子債父還囉
希望你地夠錢帶埋屋企人走

返大灣區啦仆街 咪使指擬走得甩

老豆揾仔list大派用場啦
唔好離開我地唔update呀

第時成隊警隊一齊移去大灣區共享榮耀
慢慢團聚

謝蛇肛蛇呢d成日幫正苦出面俾人屌嘅，斷估都圍內傾得掂數鋪埋後路嘅，咁點都要有人出面去代表，然後佢地嘛報稱出面後家屬阿乜柒受到影響之類，再要求安排咯

死黑警有種唔好走呀
噢 忘記左你哋係太監嚟添

死仆街 唔怪得哩幾日唔見人啦

得罪香港人 仲想走？冇咁容易

狗仔開始怕了

仲有無人記得梁劍凱？

緊係照放入嚟啦 有錢收㗎嘛
不過之後美帝話唔俾你用美金唔俾你用銀行就愛莫能助了

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.19
@詳細Template@

老豆揾仔儲曬資料

打錯字

Push.

唔係send 去英國
係send 去英國HOME OFFICE

等佢地去到先篤灰

返支那 不了

收完佢地顧問費再同cia舉報

Hahahaha 突破盲點

風起了

洗乾淨個籮柚去大灣區啦～

呢個又真係有可能 你係香港有炮就驚你啫
冇炮撚有人驚

去到外國仲危險😂😂😂

毅進仔識撚咁多咩 日日有女屌就得

藍衫condom

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

想走?

唔移去大灣區 移去大馬豬個度囉

唔知之前有個白衫話要同條女移民去美國個申請俾人撤銷左未呢

有錢就解決到問題

去大灣區咪得囉

有錢就解決到

你點聽返嚟的

直頭應該一申報職業係Police就ban

別讓警犬跑了

有咩方可以ban 左佢地移民

移民sir

大蛇走佬
散仔開真鎗就可以上位
衝呀

呢個應該第一個要截糊 日日歪理

你班黑警想移民外國宣揚共產思想定chinazi主意
舉報晒你班仆街

之前要移民條女點

不要讓恐怖分子頭目鄧pk、謝震中跑了

識一個老鼠, 7月定8月叫女人去攪歸英, 之後申請團聚去, 佢老味

全部留返係大灣區la

仲有黑警fd既快啲report晒比領事館知啦

走得去邊

黑社會, 犯左事要著早

比我都走啦

散仔點都要留住你大sir
班大sir著晒草，到時就你哋食屎
呢隻死貓唔食得

唔撚好俾佢哋走

散仔話我都想移民，屌，不過冇錢

澳門人

咁講真，移民呢d閒閒地上千萬，就算係高級警都唔可以閒閒地拎過千萬出黎啦。

清算

佢地去新加坡先唔會比人清算

想走！？ dllm

快撚啲過咗法案，然後將件事發展到全球關注
移你老母，香港人未同你玩完

所以依家成日呃OT

高級狗？？？ 全部名單先送去美國喇

警察呢個職業憑乜移？

一隻都不能少

呢啲黑警會去其他國家做共諜, 一定要制裁

想走？

唔好比佢地走，要佢地一世留係大灣區！

唔好比佢走！共享大灣區榮耀！

點樣可以令做警察既人移唔到民？

有權力就可以有錢
尤其反黑果班長期同黑社會相處
你望下係元朗間祠堂大家拍曬膊頭

咪係，除咗大陸新加坡，邊個國家敢收佢

攬炒巴 G20 會唔會搞登報 ?

大大張黑警打爆缸嘅相

大大句問題
Bristish/ Australian/ American/ Canadian
Will you accept them as your citiziens ?

全力打輿論戰 !

搞乜撚啊
返大灣區啦屌黑警老母

共狗好注重用人唯親, 到時直接將啲大陸武警公安移民落嚟香港做白衫, 員佐級永遠都係condom仔

係？移去大灣區？
臭曬朵咁易移？

一報做狗 重移到民咩

學習以色列摩薩德,黑警移民去邊都走唔甩.

升職

咁唔聽教既狗
返大灣區都唔撚要你啦

老婆做教師或護士

你估難民易控制？
就算東南亞當地人請個金三角家傭都唔易管
移民警請男難民？隨時比佢地食埋
所以去外國佢地真係等收皮
返大灣區反而仲有得諗

黑警一個都唔可以放過

咪撚走呀屌你老母

有資料就舉佢老母

你睇多次佢講咩

打完人想走冇咁易

事實係
認識4位狗仔狗女爸媽都準備好移民
利申：同佢地一齊發夢 齊上齊落

街頭賣藝表演食狗糧

唔洗查3代

我提議搞登報 向外國群眾搞輿論
要將黑警係人民公敵呢個 image 發揚光大

咪係 有degree就做得

我要攬炒

要外國有 ground 拒絕 d 狗
即係要佢地做審查

要俾個理解佢地

要向外國民眾鼓吹狗有幾危險
咁外國政府先可以應民眾要求 考慮社會安全去審查

*理由

屌你老母啦
得罪方丈仲想走？

移去墨西哥

一開頭咪有個白衫好串，之後被人發現想移民美國，後續點

點解犯左呢啲咁大嘅人道罪行嘅組織重可以周街走
而家香港點解變成咁

到時俾個地址黎

我地要直接攻擊黑警嘅個人利益
喺香港佢地惡哂 可以無視民意
所以我地好難傷害到佢地

但係外國唔同 民主世界我地要識玩民意

美國人權法係帶頭作用
但係我地唔可以就咁就滿足

要分化返黑警
我地要引導其他國家搞佢地同佢地家人

黑警 特別係高層會有仔女喺外國讀書
可能有親戚有外國國藉

起底俾香港人知作用唔太大

但係如果俾外國知就 ...

有無辦法可以將呢個 idea rely 俾攬炒巴同 G20 知 ?

有錢既都想走啦，一早都話最先唱美金走資既會係班狗多
呢d真係要留佢地係大灣區共存亡啦

做完咁多陰側野想走？

咪玩啦
垃圾黑警
能力低下 離開香港根本搵唔到食
得罪講句
班垃圾就算喺香港離開狗隊都一樣搵唔到食
唔好話移民啦
係得香港先可以比班垃圾鹹魚翻身

做狗邊到移到民，你估做署長，去到可以唔駛做咩，共享大灣區啦

搞亂香港又走，唔好比佢地走！

一定填civil servant

英文都唔識多句
淨係識打人
移民番大陸？

白衫至少大學生， 有返咁上下財力

班散仔知道自己大佬走佬會點諗呢

散仔係咪以為仲有人保？

mon post狗
你搞咗移民未呀？
定係想留喺香港被集體清算？

成兩個月前已經聽到風聲，所有主流國家已經Blacklist咗差佬係不受歡迎職業，所以佢哋除非去啲非主流國家。

咪撚走呀 我地為咗你地咁辛苦幫你地爭取緊調查委員會呀

真唔真兩個月前喎

source? 關景鴻

有冇可能將呢班友擺落制裁名單？

收佢哋皮

咁實諗好後路先移嘅

文宣開工，分化白衫藍衫

可能移完民再喺當地考警察，唔知人地請唔請

係由一個專幫人搞移民嘅朋友聽返嚟，冇乜必要呃我呱，更何况過去哩兩個月全世界都見識到香港差佬啲豐功偉績？
仲有係而家所有主流國家都會check申請人嘅social media platforms記錄(FB，Twitter)，啲藍絲呀，差佬呀，係FB講打人打曱甴講得咁興奮？
將人label做曱甴係反人類呀，人哋唔驚你去到又玩哩套呀。

所謂。。

萬般帶不走，唯有業隨身。

好多都係出咗嚟做咗幾年野先考到，佢地未做哩行之前都做過其他職業

美國通過法案之後，其他盟國會跟機
到時就...

記得向CIA, MI6舉報
void佢VISA

聽朋友講 啲警講自己職業個時 係講話做公務員
然後我朋友問 係職位
佢先死死地氣講佢係紀律部隊
乜佢都知做警察係件好羞恥嘅事嚟

同我聽幾方面消息係完全配合

依D MI6 一定有哂料

唔使想走先send 資料一次過全部send 曬仲方便

散仔上位了~

去大灣區就有佢地份

由佢地去好，反人道罪全世界都審得，等佢地去到再拉去坐監，最好充供埋資產，等佢地全家係海外訓街

唔好畀佢走 又係時候要send信畀外國政府了

班仆街一定寫civil servant就算

同各國領事表牽 小心共產政權以香港警察為間諜 進行滲透工作
要佢地班仆街走唔甩！你地咁出力打到香港巢哂 場就你地set好啦 唔撚係走呀？ 留低喇

要交 tax record 已經瞞唔到

但係係真係會 reject 佢地嘅 application ?
無乜聽到過有狗嘈呢種情況喎

共享大灣區榮譽

又想做呂樂？？

走啦 好行唔送

其實點解冇人整返個遊行去各國領事館

呼籲各國

唔批移民同旅遊 留學 簽證比警同其直屬家人

有乜資格嘈
人地決定收唔收你
去非洲咪即收

無資格都可以嘈架
狗嚟架嘛 嚟吠點做狗

正仆街，制裁警犬隊，唔可以比佢地殺完人就咁走

笑警原笑娼

唔可以比佢地成功走到

散仔最撚戇鳩係咩你知唔知
就係根本個撚個都無感覺 只有貫徹始終既服從性同同袍有如兄弟性剩
就算上面真係有啲咩 班狗都會自動跳左去對警隊外既人事物到仇恨

指揮下屬打完人放完彈就想走？

有得諗

美國ICE

想知差佬移民之後可以做啲咩職業?
班賤種有咩技能?

做咩走呀 香港咁好

階下囚？

我都收到呢方面既風
台灣一定唔會批
基本上政府工都唔會批

比你而家批到走到都無用
我會抗爭到趕返你地班撚屌返大灣區
等你犯完罪拍拍羅友走得咁輕鬆

去領事館請願BAM晒所有警察申請

殺完人想走？！

去羅，講到可以抆槍射示威者咁好，gogogo

一旦人權法搞點咗，移佢老母

應該以為自己有得扎

賺埋咁多錢都淨係可以留係香港

毅進仔移條撚咩

咪再打飛機

唔好俾佢地走

Fd 做移民公司
佢話呢兩個月多左好多自稱公務員既人黎問同聽講座
移民地方多數揀大馬，台灣

但我朋友講真正公務員先唔會攪呢三個地方
係班黑警英文唔好先揀呢兩個地方

歐美幾百萬
個個D grade人工咩

去到歐美國家先好

班冚家產香港有特權，去到美加邊個支槍口徑大啲就邊個惡啲

一個都唔可以比佢地走，打完香港人拍下籮柚就走
要番就番大陸

咪撚比佢地走 全部返大灣區啦屌

我份人工買起晒成個美國都仲得

有無咩方法可以阻止佢地，等佢地可以共享大灣區嘅榮耀？
屌佢老母搞完事想著草？

除左腦生草我唔明點解會揀大馬
不過點都好過係香港做condom既

散仔仲諗住有大sir射住呀？

黑警無一個是無辜的
高層更加係仆街人渣來
同志們！別讓他們跑了！

11月都加到90萬美金起跳，依家攪應該攪唔切～ 仲要填寫職業⋯⋯

打完人就想走 無咁易

技術移民
我地插贓嫁禍 屈打成招好灑家架

唔撚好比佢地走

我做生意，賺錢勁過李嘉誠
我去讀書，會係史上最強狀元
我去奧運，任何項目都會攞晒金牌
我去打架，全國人民一齊圍攻我都會贏
因為我擁有最強基因

佢地去美加都比較難啦⋯⋯加拿大要有千二萬資產，投資200萬等7年⋯⋯美國十一月起要起碼800萬，（依家仲400萬，但資產審查得來，都過十一月）仲要現兜兜，唔係買樓有得供，班黑警有幾多個會有依舊多如錢攪呀

呂樂50年前都有五億身家，有幾難？

如果爆到d料出黎等佢地內戰都唔錯

想阻止，可以點

狗屎國家

移左民咪仲易畀人抄家....?

你唔俾我移民，我滅你國

大家太睇少白衫既財力
基本上做十幾年
最少儲到幾球

或者賣咗香港間屋
已經夠係個邊 一間自住一間收租
再揸下uber半退休
好正

不過藍衫就未必夠錢
同埋啲狗一向大洗唔儲錢就真

人地奶共得黎好清醒架，有錢賺就笑騎騎奶屎眼都制，想派共狗入黎滲透就睬你都傻

散仔：咁咪到我上位

合理

白衫狗?

黑警想走？走去邊？北韓？新加坡？

納粹餘黨著草去南美，改名換姓臨老都比人刮到九十幾歲都比人引渡返去審訊，你拍吓籮柚就想走？

地獄都唔收佢地 仲有咩國家會收？？

你搞佢地爸爸媽媽好啦

呢個係真，英國都有好多籃絲移民

入到即係成個歐盟可以入？

叫國際認住佢地 要佢地著咗草都不得好死

721 811 831 新屋嶺

班condom點算 返大灣區啦

你都太睇少外國要求，無技術無做緊生意，澳洲要500萬澳幣，仲要唔可以買樓嗰啲係要俾佢收起幾年